白車變的士 警總五人「傷患」三人未登記自行離院

HA Secrets原文
[url]

單野本來就唔關HA 事既, 不過警隊又黎個短傳想將D focus spin 去醫療. admin 唯有post 出黎.

Admin 收到幾位市民投稿, 指今日凌晨時間有 5 個由警察總部送到RH A&E 既患者, 目擊其中 3 位冇登記求診便自行離開, 整晚都未有回到急症室求診. 醫院所有出入口都有 CCTV 可以作証. ( 投稿 #9072 指送去QMH A&E 亦有 4 個未登記便自行離開 (單一投稿, 未有時間 Fact check))

首先, 濫用救護車, 今次仲要幾架 !!! 係十分影響其他真正有需要既傷者. 警隊縱容同事濫用不特止, 並將病人作為公關手段, 甚至捏造時間, 制造假新聞, 不摘手段.

警隊facebook 指"在等候救護車期間，不適同事各自返回辦公室休息，直至救護車到場後同事才陸續返回集合點，然後一併登上救護車。". 即係警隊係掌握邊 d 同事送左院.

果 3 + 4 個冇登記既人, 唔係 HA 既病人,HA 係冇資料既, 開記招唔好話問返HA. 佢地又已經落左車, 所以又唔關消防處事. 警隊你自己答返香港市民點解你個 3 + 4 位文職當救護車係的士. 濫用救護車.

另外, admin 團隊好有興趣知平時警察總部文職人員叫救護車有幾多, 高於平常定日日都有 5 轉 ? 係office 坐多幾個鐘就會急病, 仲要一般醫生處理唔到, 但等得, 不過又話要去急症室. 屋苑管理處都有叫救護車記錄, 警察總部依d 高度設防既地方唔好話冇record.

最後admin 再次呼籲切勿濫用救護車 / 急症室.

下次打公關牌之前自己fact check 下先.

p.s. 有人問admin 點解唔睇埋先走 ? 因為admin 估計佢地既"病情"好大機會係cat 4, 甚至乎 cat 5 非緊急, 例如感冒. 即係要等到天光先睇佢......

克警